最後一舊

我發現好多人不論家人朋友同事，同佢哋一齊食飯又好，手信又好，好興食到最後一舊就唔食留返喺度，之後最後一舊就永遠冇人會食，究竟呢啲係咩心態？

食完要 dum

即係怕蝕底同無責任心？

無責任心就食咗唔dum啦

覺得尷尬掛
一大堆人入面唔知重有無人想食
自己食咗驚人哋想食無得食

真係咁樣？
有冇試過盒嘢得一舊，但放左成個禮拜都仲喺度？